建議大家用認罪政策 以後有今日SSP大家樂事件就要咁做

全部人係身上拎樣野出黎

係咁同佢講 我有XX(物品)啊
好危險架
拉我啦 攻擊性武器啊!

得10個人講可能無用

但當100個人都咁講

佢可以點做?

佢話唔係既話

大家即刻judge佢話咁佢點解電筒係啊?

我有遮啊 有筆啊 拉我啦 插死人架 屌你老母!!

我就唔信佢拉曬100個人番去

Block on9

天水圍警署拉左幾多個

咪on9
警犬做野要有邏輯？
如果有，佢721 元朗又唔見佢拉人
你咁講佢只會話 警察做野唔洗你教！唔好阻住警犬做野！

屈你暴動坐十年

Hi 有無tg想問你野

？